屌你老母垃圾連登 幾時先有回覆通知功能呀呀

你睇下香討 愈來愈好。有人回覆你就有通知。

冇呢個功能都咁多人黎吹水, 佢地又洗乜做多啲野,

等下一個新連登啦

講到香討咁好點解唔去香討

好唔撚方便

留名已經得啦，通知煩到仆街
留名某程度其實即係回覆記錄功能
但而家個發送閘做到類似，只係呢個位唔跟新回post時間嚟排，搞到冇作用

留名真正功能應該係for冇留名又想跟進嘅post
只係以前高登搞到啲作用亂撚晒

反而我想知，到底幾時電話個留名可以真真正正同網頁版同步